講真如果周周要退出IZONE 咁我留喺娛樂台都冇乜意思了...

🚬🚬

咪燈plz

冇燈

same here

玩留..

愚樂台一眾都開po Gchi💘✊🏼12*1

好感動😭

你換個名又可以再返生啦

要留一齊留
要走一齊走
賓仔

愚樂台齊上齊落

我同周周共同進退...

我吉良吉影

諗到周周知自己係比人安排入去好內疚既樣

雖然你射過娜寶條疤 但點講都係自己人..

諗起個畫面 忍唔住喊咗..😭😭

咁易喊，係咪男人黎？嗚呀⋯⋯

金珉周(已退)🚬

咪燈啦

ON9CE死撚開

挽留周周

希望周周留樓主唔留

周周同我都會留!!!

Wizone從此成為歷史..🚬

咁靚女咪撚走啊

邊到有得睇...
宜家唔係淨查101X咋咩...